# Socket-Multi-Thread

### REQUISITI:
- Registrazione utente (visualizzazione,modifica,cancellazione,...) 
- Registrazione ogetti d'asta (visualizzazione,modifica,cancellazione,...) 
- Attivazione asta ( clessidra ) 
- Partecipazione proposta client 
- Chiusura asta 
- Dichiarazione vincitore 
- Messaggio di saluto a partecipanti non vincitori 
